裝修中伏！寶德鋁窗公司好有問題

太怒了！

第一
安完鋁窗，成個窗框飛脫！

第二

窗根本關不上

第三

叫佢黎維修返 東拉西扯 仲cut線

反指窗老化
我就係知窗老化先搵你維修
維修完都飛脫
咁你摺埋啦

相後補

鋁窗圖呢

俾左$100換窗框螺絲
但啲螺絲根本無釘實
成個飛脫落黎

我明白維修有漏好正常
但佢既甩漏好離譜
仲衰過唔整
仲要推唐 cut線

最近先有窗飛脫落街
呢啲維修公司落地獄啦

佢未整前仲叫我介紹
做到咁 唔開名都唔得
離晒譜

樓主老母個閪都飛脫左出黎

換完螺絲，一拉，成個框甩出黎

戇鳩鳩 想放上網公審都唔該你寫好篇文講哂前文後理先好出post啦
扔張卡片出黎乜撚都冇仲話圖後
一定冇人再入黎睇

有片 但唔識upload
正情「刪」唔到

巴打 係我唔知可以點算好
打俾佢叫佢整又cut線

都講撚到明叫你寫好晒篇文講前文後理
都仲可以話唔知可以點算好

文筆似廢老

廢老喺Child登公審人

通常呢d細公司又要扮到好大型既都伏架啦

一睇就知打返舊窿啦
打返舊窿一係要鏍絲大d或者長d, 唔係咬唔實
叫佢卜黎打新窿，舊窿搵野填返免漏水

屌你呢到FACEBOOK呀?
逐個CM留?執好先出POST啦

唔該巴打
我陣間試試再打俾佢
頭先叫佢黎整被cut線

Sorry
因為太激動